(緊急)情人節一個人係東京搵咩做好

同啊哥黎 佢要陪女朋友 我要係出面行到夜晚10-11點先返去
利申係地下鐵坐到去六本木

去叫雞，哥舞就釘叫！

日文得嘅咪去睇戲唱K

去代官山間蔦屋書店
夠你坐成日

叫雞

過新宿或者渋谷兜返兩個圈
周圍揀個靚嘅就過去問佢價
傾好價佢就會帶你去愛情旅館
記得唔好咁快比錢要完事再比
黎個特別情人節

想睇樓主比人呃到冇錢翻香港？

係囉

睇書唔岩我

去原宿行下？
夜晚再去東京鐵塔